初選投票教學[附逐頁截圖]

見好多街坊唔識用手機投票,頭都大埋
整左個逐頁cap screen 睇住做
大家瘋狂print出嚟,攞去自己附近貼

好詳細 幫推

Push

呢個post應該呢兩日都置頂

Thx 樓主

agree 好清楚

sorry 呢個像素太大load得慢,麻煩改推下面個PO

推
唔清楚就睇真啲啦
去到票站有銀髮唔識投都可以幫下佢地

好有心 連像素都顧埋

仲有要帶埋身份證同住址證明啊~

Tui

想問下有冇得唔用手機投?親戚有老人家話聽日去投, 應該唔多識用手機

人手置頂

好詳細

票站有人會教

(人龍就係俾佢地塞住）

每區都設有實體紙張投票站自己揾揾

住港島東區可唔可以走去中上環投票？
呢兩日放工坐車返到去票站都閂咗

推